有冇人試過奶格仔裙港女翻左成日工既西

ching唔洗翻工

返緊

咁得閒

系.

點睇港女噴好多香水
去掩蓋m味

冇呀，我係沖完涼先奶

想奶

唔夠臭

唔洗衫

好𨶙淫香

死a09

樓主真人有女

奶屍閪

志哥高質到

得啲青頭仔先會咁FF
真實情況係
條女返完一日工未沖涼
一除褲嗰吓已經臭撚到鳩縮
你會立刻進入聖人mode

憎人有女